要求Uber 立即慢駛

我正式要求所有Uber司機聽日慢駛 話俾政府聽邊個先係香港嘅的士
的士業界一直唔過海 揀旗接 唔找錢 香港忍咗好耐啦
聽日所有Uber司機過去港島慢駛 話俾班高官知 香港人更加鐘意Uber
同埋要求運房局星期一接見Uber高層 正式發牌俾Uber

關你撚事?

接見高層

你想佢死？